# Blog Knowledge Tree of Science BK-TOS

Este repositorio contiene un conjunto de articulos sobre tecnología
a fin de compartir el conocimiento aprendido durante el desarrollo,
recoge cada una de las dificultades enfrentadas y las soluciones propuestas
para seguir adelante con el plan de desarrollo.


